話咁快 日本街頭度度「令和」（有圖）

Wako

Big camera

東京街頭派「令和」可樂

即製令和糖

咖啡或茶

蛋糕

大Printer準備好晒template
兩個字一出就撳制Print

都有好多

唔係print

其實係咪一早收到風

邊可能

支可樂咁大陸嘅

好7令和
女人名咩

令和

好撚似

號外

有冇人realtime喺日本？

多唔多「令和」？

有冇整得咁快呀

搵 $ 梗係即整

不過真係會有人買咩
乜都整2個字上去

個可樂假假地放大有D問題

真係feel到普天同慶

應該係真嘅
coca cola Japan個twitter都有

你話通街派果個假？咁確實twitter只見佢po

點解唔係安久

個字體太過新細明體, 所以覺得假

對上一次換都30年前
咁耐先換一次梗係普天同慶
tv全部由今早起日講夜講

又訪咗個108歲阿婆，歷5個年號
明治 大正 昭和 平成 令和

咁佢官方twitter講無假㗎啦

個font都一樣

習大大稱帝嘅話
會點？

應係真
啱啱又有人po咗話係車站派

生日會必玩遊戲

其實我打漏咗, 係所以d人覺得假

金爆之外，又有人作埋歌

[img]

packing係咁

依個好正

平成日本經濟迷失三十年
想像到日本人有幾期待換過個名

根本好多已經有template

日本仔書法都寫電腦字

令

定係本身有個隻字

都見到有人寫一點個"令"

做乜鳩

睇到個令字唔似個令字

4月1喎

啲comment: だから金爆のファンは辞めれないわw

唔明點解可以咁快有MV

所有無令和嘅部份都係晨早錄定

真係好似足球廣告咁
極速爆紅
瘋行全國

係 print

都估到，但就算係咁都係勁

個氣氛好正

普天同慶

香港好耐未有過

亦可能唔會再有

咖啡printer
入幅圖入電腦整既

feel到個氣氛好開心
但其實年號有咩咁特別
令和幾好聽

上次變係30年前
再上次係90幾年前

1生人可能只踫到2-3次改年號
你話特唔特別
同埋日本人講自己出生日期
好多時都會話平成幾多年
日常生活同年號x 年
有關嘅多不勝數

佢地既國民意識真係好強 一個年號可以令全國所有年齡層既人都關注

啲產品出得快到好難相信
由鎖匙扣到歌都有

呢個最正

全世界只剩日本仲有皇帝年號

個感覺好正 好團結

同埋自從2016年8月8日日皇明仁話想退位

有足足over 2年半時間俾這個話題同情歲谷大

近幾個月乜都話平成最後

咁你話點可能唔係全國關注？

老一輩仲要當天皇係神咁

情緒

打錯字

肥絲大隻咪入嚟

都未正式係
可能4月30號嗰陣仙遊

對佢地黎講係一個時代終結 同時一個新時代誕生
似改朝換代

咁都新細明體

軟實力晒一晒冷先

唔只印，又要design又要上樽又要發貨

平時換年號就代表死天皇
全日本都要自肅 娛樂節目盡量減少

但係今次就唔係

金爆唔好再快手啲

係囉
你估真係printer印張紙就搞掂咩

唔好睇少日本人d 行動力啦
人地鋪條馬路快過靚過香港十倍

夜晚瞓著咗原來佢哋鋪緊
到醒咗返工佢哋鋪完晒

最經典莫過呢次

博多駅前道路陥没事故
八號出事 十五號通返

如大陸依家都未整好
你睇汶川

點解可樂張紙可以咁快整到令和

雖然日本工程界都好多黑幕
但係佢哋收幾多錢 就會做幾多嘢

又要飛去日本了

各大片商幾時整返套令和感謝祭

唔同商家已不斷整緊令和紀念祭/日之類

大和民族

笑緊18年後嘅令和生まれ就有

令和18年變twitter關鍵字 大家笑令和18年出世=R18 好淫

身在香港真係唔係咁易明其他國家嗰種對自己國家、地區、學校之類嘅歸屬感，香港人自細對學校冇歸屬感，就算自己學校贏咗啲咩冠軍都冇感覺，對住嘅地方冇歸屬感，因為好輕易就可以遊哂全香港，唔似人哋出去第二區要坐內陸機/新幹線好似出國咁遠，對國家冇歸屬感就唔洗講
諗到唯一相似嘅只有小學學校旅行種期待嘅心情可以同人哋接近少少

睇到呢句心都酸埋

佔中累事

係
對上一次你幾時感覺到？

酒店啲電視洗曬頻

應該9x年吧

應係早上洗到依家

嘩當時太細無乜感受

雜種元年

可惜公佈完成個月先繼位 到時乜hype都過晒

但到時登基都應該又係洗晒頻live

命和點解

日本仔搶號外報紙
職員叫人排隊冇人理
衰過蝗

有無相

有成堆年號候選架，咁咪全部都印，邊個跑出咪用邊個，唔係咁簡單都唔曉嘛？

4月1號呀

堆候選全部都係保密

嘩真係有

仲要係PK到搶嚟炒

新聞

未試過
每次有國際盛事 見啲人周街fing自己國旗 唱自己國歌就好葡萄

我都覺
如果加啲設計應該好好多

係咪有候選名單
係嘅整定都得啦

無

首先搵一班演員
好似食神頭嗰場咁
習大撩幾個字出嚟，明明撩到pat 屎咁啲人都係咁拍手

佢係鳩up up中左?

哇2016.7.13

有嘅係粉飾太平
「領導人」來港封晒路
奶晒共咁封路讓領導先行

啲愛字頭去晒揮旗仔之後去食乜宴物宴收生抽蠔油？！

連狗揚威海外

仲有一點就係今次係天皇主動退位
30年前昭和天皇9月開始病危 一直到1月先病死
期間全日本係籠罩住一股自肅氣氛

相反今次係主動終結一個時代
所以個氣氛同以前係無法相提並論

其實係喺工場以外嘅地方印label
啲可樂一早就喺新橋
label一到就現場黐上去

由十一點半公布年號 到一點派
中間其實有唔少時間

大公司前一晚應該會收到消息既

好正
依啲behind the scene最好睇

個包裝

其實君主立憲真係好過盲目建立共和國

果塊紅色bubble 紙想點

日本一早學英國

no
由候選嗰幾個揀出最後嗰個係喺今朝決定

但啲候選唔係唔對外公佈咩

後選都唔會
如果早幾日會出候選嗰幾個
就唔會有人話係安久啦

係囉
我唔覺得會收到消息

網絡咁發達 一定通天如果保密做得唔好

今次係日本史上第一次
但而家相關制度訂立咗，可能德仁將來老咗，都會學佢老豆退位

幾十年後(如佢長命)又唔知點囉

全國上下咁為自己國家自豪到底係咩感覺香港人係咪永遠感受唔到

無人覺得開心同感到驕傲
剩係覺得擾民

令和遊戲

你可以感受相反感覺
開youtube睇香港回歸
聽到英國國歌同香港旗緩緩落下
之後升起港共旗播共狗進行曲
再諗起呢幾年香港點俾支共玩殘
個心真係痛撚到

08年咪試過個個高呼「我係中國人」
感受過架啦

支那早就失咗皇族血統啦

傳國璽都神隱咗 仲何來君主

年號：維尼

點解陳慧敏會拎住個令和

其實年號有乜特別

成個氣氛好正，香港人呢一世都唔會有機會感受到呢d氣氛嫁啦

其實有咩好興奮

呢個正

剛才天神南站影

日本人當天皇係神

連登仔人當英女皇一樣

之前唔係投票叫安久咩

連登仔Fake news 出黎圍內打飛機
咁都呃到幾百正評

晏晝喺池袋Mos burger見到

第一眼睇以為合和

金仔?

習近平新時代 型好多

又有個和字

我就唔信無收到風

今年係 林鄭二年

佢鬼配

叮噹入面2019年應該好高科技 大雄仔都生埋

發達了

諗起世界盃個陣
又係好多人一齊喺街慶祝

日本人對國家嗰種歸屬感真係令人羨慕

短時間內睇得太多令和,開始覺得依兩隻字好怪

好想快d到令和

睇埋佢個時間
日本時間19:41=19年4月1日

wfc

啲人去高千穂峽聽新年號發表
聽錯做meiwa 命和

成班都好迷惑(めいわく)

メ料

肯定有堆人知道候選嗰幾個㗎
但係點解冇人爆出嚟？

都係講個信字啫
人哋肯話俾你聽/邀請你做遴選
即係信得過你
咁你同時都應該有一定程度嘅自覺
知道咩係應該做 咩係唔應該做

而唔係一口咬定有人收到風

啱啱日本新聞節目講咗
得4個人知
發表時各人要入密室投票

令妃個令

2分27秒

横浜橋通商店街

print出黎咋 你以為真係晝既?

同一個「令和」
咁多唔同讀書法
音訓讀以外一到人名就乜都得

拼音狗

冇人懷疑過唔係print

其實點解會當天皇係神拜？佢地係日本係一個咩角色黎？

南京大屠殺唔見你咁關心？

好靚仔咁喎

習帝國號「又贏」

濕哂？
難怪你俾卡士蘭屌

整定晒所有候選出嚟
然後中邊個就出邊個

噴

都話名單保密

今日都唔知講咗幾多次

大家仲以為安久係候選 其實被fake

啱啱睇zero有働主播訪問安倍
透露6個絕密選擇中冇一個有「安」字

啲乜安久明明就係外界FF 就當晒真係嗰堆度揀咁
結果完全冇個安字炒晒車

FF當真真柒

安久係啲民間FF投票結果嚟

睇得出日本人好熱愛自己國家
Twitter差唔多係俾令和洗版

又有人造謠

點解人地可以對自己國家咁有歸屬感

因為個令字真係唔係我地寫開個個

柒到不能直視

咁有乜好拜

中國都有
「近平」

咩卡士蘭屌???

你個名

香港都係咁講
真係當咗日本係鄉下

係咪同麗華同音？

錯
麗華係れいか
Reika

廣東話麗華係，日文麗華係reika

好支那

點解唔係安久！！

冇人話要拜

所以我咪話唔係咁易囉，定係你覺得入名校對所有人都容易

Final attack ride

令禾囗?巧令令禾~*

又萬能key

香港都係啦
上年打風啲斷樹好似仲未清完
比樹根撬起啲路磚又係

咁係自己嘅國家 地區 學校 冇乜發生過令自己開心同感動嘅事 何來歸屬感

仲有物流本身就係日本強項黎

咪又係安倍

真係冇喎
唔好乜都用香港股民心態睇

英弘同萬和都好

亂咁泄露關於皇室嘅野
估計會比日本民眾批評

以前都好似有報紙誤報新年號 搞到幾麻煩

佢拜左3下

因為已經玩到唔好玩喇

1926年 - 大正天皇崩御に際した改元で、東京日日新聞（現在の毎日新聞）が新元号に「光文」が選定されたと報道した光文事件（実際には新元号は「昭和」となった）。

拼音大陸狗
仲有咪提果條仆街 一早已永久封鎖

我用廣東拼音㗎on9
無知同冇腦係好恐怖

總好過當耶穌係神
2019?
其實關人撚事，拿拿臨改左宇宙世紀之類喇
重用一個老作出黎既人既出世
得日本重算正常少少

德仁未必有十八年命

你都可以fing五星旗架

廣志

屌

如果當年光緒同六君子搞得掂維新運動,我地都可能同日本一樣.

就唔會有國民黨共產黨， 呢啲所謂共和國政黨

係,走既路線應該同英國日本一樣.可惜.

滿清呢d劣質皇室唔要都罷啦

傀儡皇帝點可能搞得掂
而且個班底思維落後過日本好多

點解要用錯字

扭蛋機都「令和」

邊度錯字呀翁倩玉

我不是翁倩玉

話雖如此
日本既文化軟實力係平成30年來紮實左好多
求其講兩個先
- 2000年後18年18個諾貝爾獎得主
- 卡通漫畫官崎駿之餘，連西方都改篇做電影

人哋日文發音要跟你中文先算啱？

又係啲冇邏輯腦殘

但人民生活係難咗

年號係由日本天皇揀(名義上), 邊有得俾平民選

print出黎咋喎

見咗報了大預言家

我係話點解你要個 錯 字
一來就批判我
我又唔係話reiwa係麗華
我當時係知所以先發問
而唔係話佢等於麗華發音
你先係閱讀理解零分嘅邏輯腦殘
又惡又主觀

唔知先發問

thank you解答

咪一早答咗你錯囉
你仲問點解要用錯字

就話你用個錯字好討厭

唔通你錯話你啱呀on9

麥撚野來 令和
有無日狗翻譯下

年號都唔識？

說文解字個正篆就係一棟，下面係符節個ㄗ